淘寶好評員係咩？

其實淘寶好評員係咩嚟？佢地又係點搵錢？有無巴打可以講講